Задание выполняется в отдельной ветке. Для выполнения задания создайте нотбуки в папке notebooks с префиксом “3_”, используйте в их названии слова “preprocessing”, “regression”. Но можете делать и в одном. Один таск -- минимум 1 коммит. Не забывайте про осмысленные сообщения к коммитам.

# Task 1

Подготовьте данные, проведите обучение моделей:

1. Линейная регрессия;
2. Регрессия дерева решений;
3. LASSO;
4. Гребневая регрессия;
5. Elastic Net регрессия.

Найдите реализации методов в sklearn, оставьте в нотбуке ссылки на документацию. Найдите наилучшие гиперпараметры. Оцените качество моделей: R2, Mean Square Error(MSE), Root Mean Square Error(RMSE),  mean absolute error (MAE). Свои действия снабжайте пояснениями.